---
title: Rapat koordinasi Antarlembaga (Mata Enggang dan Borneo Blogger Community) sekaligus Pembentukan Panitia Lomba Blog BBM
date: 2012-06-6
categories:
- laporan
- CMB
- Border Blogger Movement
layout: laporancmb
---

**Tujuan** :   Rapat koordinasi  Antarlembaga (Mata Enggang dan Borneo Blogger Community) sekaligus Pembentukan Panitia Lomba Blog BBM. 

**Lokasi** :  Pontianak 

**Alamat** :  Restoran Pondok Kakap 

**Jam** :  10.00-14.30 WIB 

**Hadir** :
* Basilius Andreas Gas, Budi Miank, Endy, Aris Munandar, Bosio, Laurensius Edi

**Ringkasan** :
* Agenda rapat koordinasi ini adalah untuk konsilidasi kedua  lembaga, terkait pelaksanaan program BBM yang hampir memasuki masa akhir
* Selain itu juga rapat evaluasi program tahap I yang sudah dilaksanakan 
* Pembentukan panitia lomba blog penerima manfaat program BBM
